香港人屌大陸人黎自由行，但自己又成日去日本玩！

香港人去日本貪咩？
機票平，坐飛機去好快好方便，
日本野高質食物安全，地方乾淨
Yen平，港元兌抵玩！

咁調返轉頭講一樣，大陸人黎香港自由行咪一樣！
貪交通方便，坐高鐵又24小時通關，
車費平可以即日來回
人民幣強，兌8算
香港貨夠真，香港品牌，香港製造

咁分析完，唔難怪咁多大陸人到港！
唔該本土派屌人之前問下自己先！

利申，靠自由行開飯有既得利益關係

香港人係咁架喇?第1日黎?

日本啲舖租有冇因為香港人而升高？有冇令到日本物價升先？

2睇啦
不過講自律 大陸人一定仆街過港人

雖然成日都見到港人係日本點仆街
但一定無大陸人咁撚多

起碼唔會周街痾屎尿

香港人無講「要不是我們，日本完蛋了」

日本社會無因為香港人出現結構性改變
已經同中國人到香港係兩回事

大陸人成日返日
仇人咁屌
點知日本大陸人最多

不過支那人太多令日本污煙漳氣就真嘅
班支那人完全唔尊重日本人同佢地文化

日本好排外

屌你老母呀，就算mute撚左香港人把聲，

全世界都屌柒支那客呀，用埋你屎眼睇野啦，支那客咩質素心照啦

大陸人會去旅行
香港人會去旅行
所以香港人=大陸人
喂你咁樣點出糧比你

香港人去日本消費係拖住個喼通街轆人隻腳呢種模式咩？

樓主唔識分中國人同其他地球人去旅行既分別

日本人排外還排外
你唔影響人生活 人地又點會搞你呢
支那人餵奈良啲鹿食垃圾都敢 唔鍾意好正常

人地覺得人民幣香啲㗎

你以為我地去無影響日本當地姐，其實人地日本人一樣屌哂鬼。例如覺得香港人大聲同埋嘈，無禮貌，打尖等等，五十步笑百步。唔單止日本喇，台灣都係。...之前港女係廁所食海鮮，租霸等等

個重點係大陸人 唔係自由行

屌你老母日本一年三千萬遊客 香港咁細已經一年四千萬支那蝗。用下你個腦

做自由行開飯個人都低鳩能D

我真係冇見過香港人去到係瞓街, 為咗平酒店錢寧願坐2粒鐘車去郊外扎營.
我又真係未見過香港人會帶香港食物去日本食. 去到日本零消費.

03年香港唔掂就求人黎
依家就過橋抽版

邊個求？
03年所有嘢都係支那搞出嚟

香港人唔會周街痾屎痾尿
香港人大陪份都會遵守日本規矩
香港人大陪份都唔會喧嘩吵鬧
日本人無抗拒香港人到訪日本

check清楚未

佢無見過/新聞無報就等於無？

話你on9你又嬲

點做五毛呀

Check 清楚啦

我check 咗無

講得好

自由行無問題，問題係班人惡劣行為
即大陸人來香港隨地痾，阻人出入
香港人係日本排隊打尖，亂搞人野
學黎明話齊:都係垃圾

你用內聯網check 架？

你有咩方法check 有？

貼住咁多先

咪柒啦，我咪話大部份會守規矩囉

會折晒人地d 福袋

不過肯定嘅係大陸人一定團𨶙結過香港人！

大陸人都唔會自己踩自己人，但香港人係一定會自己鬼打鬼。

你又無講錯嘅，但你要明白一粒老鼠屎都可以壞了一鍋粥嘅道理

話日本人無抗拒香港人去日本,唔通你係日本人咩？
新聞無報唔等於無，有報都可能係冰山一角 好多香人仲覺得自我感覺良好 同台仔係網上打飛機有咩分別

onl9 ..
香港一年五千幾萬人嚟
日本一年四千萬都無
加埋香港面積... 條數大家識計

出現了
真係唔明定扮唔明？

中國人惡行係影響人地成個社會
香港同其他國家旅客做既仆街野有排都追唔上

起碼佢地無係forum 到係咁講，無張呢個仇香港人嘅情緒直接發洩出黎，無光復心齋穚行動，打擊香港人9嗚活動

又偷換福袋 book左廳
餐廳唔去唔出聲 選擇性盲目？

5 毫子扭蛋 又選擇性盲

原來你先盲

只接受遊客,不接受長住

dq左腥港豬惡行， 之後就當腥港豬係好遊客 好受歡迎？

自從小學冇體罰丶香港人質素有目共睹

你真係唔識字wo
你有見到我無屌港人仆街咩？

又選擇性文盲？